咪撚book酒店！！！好撚鬼

咪撚book酒店！！！好撚鬼

點鬼法有朋友住緊

唔驚酒店供佢出黎？
警察話要房客資料佢夠唔夠膽唔俾

收到風有酒店報狗

香港愉景灣酒店報左串有狗入緊去
傳出去

推

愉景灣酒店報左警
未fc

Wtf

咩意思啊？

2249 4豬籠，3eu,3cid,1裝備車入緊去愉景灣